陳嘉倩唔報新聞咁做咩

jm9

正wor

咁撚得閒去做雞啦

你老母都好得閒

點夠你得閒做埋鴨俾人屌屎忽，服務好d下次投訴你架屌你老母臭閪

唔拍av太浪費

比個肥佬晩晚中出

屌你老母
有精神病睇醫生啦

你反駁緊我？
如果我有病我斬撚左你啦，你老母告得我入？賣埋佢落火坑啊就係因為你個不孝子無家教
家門不幸陰鳩公

不孝子呢

都幾似

無端端得罪人未死過？
出街唔好咁講野啊撚樣扭屎忽花 人地打柒你架

對唔住呀大佬 知錯鳥
唔好打撚死我呀

咁都有罵戰

你係佢fan屎？
無考慮新聞毒撚感受

唔係

個鼻真係好唔開胃
次次睇佢啲相就focus左落個鼻度

無辦法，不孝子無位嗱